Facebook有人公然恐嚇要燒示威者春袋！

幫佢紅啦 Mike Chan
冇記錯好似係被人炒左既蘋果職員😊
仲要Del Post

推

幾中意個comment一開始：喂柒頭

燒春袋? 唔知柒頭有冇老婆

咁又真係幾柒的